Slam Dunk 證明藍球係毒撚運動

櫻木 宮城 = 溝唔到女
流川 = 有女都唔識食
牧 = 練波練到廢中樣

幾時開楝篤笑

藤真D女排晒長龍

小畑

流川係有女唔食姐，咁都話毒撚
屌你

流川楓算唔算佐助型毒撚